有一個疑似連登仔逃票

岩岩坐JR果陣 有兩個毒撚坐對面 一個有買飛 一個冇買飛 個毒撚一有車長黎查票既時候九秒九衝入廁所 真係好撚柒 好心去旅行咪咁啦 屌 影衰哂